一人一個網購唔好既經歷

收錢就收得快 收完錢就十問九唔應 態度差

百佳送少貨 EMAIL佢 無應 再追都無應

最後點？有冇打電話去投訴

無啦..算鳩數 以後唔買

百佳好難唔再買

幾個月前係Hollister 外國官網買嘢，email唔覆，份件係北京return 返比hollister，至今我仲未收到..已經兩個月了

兩個月咁又真係耐左啲 兩個月非洲都寄到返嚟.....喺官網買嘢都咁樣 最恐怖就係海外買嘢好似搵極都搵唔到人回覆你咁

Charles & keith
官網買 退貨手續複雜到 搞左成半個月先退到

我已經預咗收唔到份件

起碼退到都好好多嘢都係收錢收得快
Btw前排做緊優惠 勁抵買！！！唔知而家仲有冇

真係錢就俾咗但係貨就收唔到蝕咗